L'Alien, un Tøøø de son état, irradie un rouge vif, sombre comme la poussière qui recouvre sa planète natale, et la silhouette irrégulière de son corps gazeux évoque une tempête électrique chaotique. Cependant, sa brillance vibrante et les ondulations apaisantes qui traversent continuellement sa masse trahissent un être mélodieux et amical.
